{"plant":[{"level":"1","type":"plant","question":"Olen roheline ja kasvan √µues. Vahel on mul lilled! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Vajan kasvamiseks p√§ikesepaistet!"},{"text":"Ô∏è Mulle meeldib, kui sajab vihma!"},{"text":"V√µin olla suur v√µi v√§ike!"}],"options":[{"label":"Puu","isCorrect":true},{"label":"Auto","isCorrect":false},{"label":"Pall","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"2","type":"plant","question":"Olen punane ja √ºmmargune ning kasvan taimel. Sa v√µid mind s√º√ºa!","hints":[{"text":"‚òÄÔ∏è Saan oma v√§rvi p√§ikesest"},{"text":"Ma olen n√§mm, et s√º√ºa!"},{"text":"Kasvan viinapuul!"}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Tomati","isCorrect":true},{"label":"Banaan","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"3","type":"plant","question":"Olen pikk ja oran≈æ ja j√§nkudele meeldib mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan maa all"},{"text":"Olen j√§nkudele maitsev suupiste!"},{"text":"Olen juurvili"}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Kartul","isCorrect":false},{"label":"Sibul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"4","type":"plant","question":"Olen suur, pikk, paksu, pruuni t√ºvega taim. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on lehed, mis muudavad s√ºgisel v√§rvi!"},{"text":"Linnud ehitavad minus pesi"},{"text":"Annan p√§ikselisel p√§eval varju"}],"options":[{"label":"Bush","isCorrect":false},{"label":"Lilleke","isCorrect":false},{"label":"Puu","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"5","type":"plant","question":"Olen lill, mis on kollane ja suur ning j√§rgib p√§ikest. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu nimel on \"p√§ike\" sees!"},{"text":"Teen seemneid, mida saab s√º√ºa!"},{"text":"‚òÄÔ∏è Olen alati p√§ikesega silmitsi"}],"options":[{"label":"Roos","isCorrect":false},{"label":"P√§evalill","isCorrect":true},{"label":"Tulp","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"6","type":"plant","question":"Mul on okkad ja l√µhnavad magusalt. Inimesed annavad mind inimestele, keda nad armastavad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin olla punane, roosa v√µi valge"},{"text":"‚ù§Ô∏è Olen armastuse s√ºmbol!"},{"text":"‚ñ´Ô∏è Ole ettevaatlik minu m√µtteliste osade suhtes"}],"options":[{"label":"Daisy","isCorrect":false},{"label":"Roos","isCorrect":true},{"label":"Lily","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"7","type":"plant","question":"Olen k√∂√∂givili, mis kasvab kaunas ja seest saab s√º√ºa v√§ikseid rohelisi seemneid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen roheline!"},{"text":"Kasvatan aias"},{"text":"Olen kaunvilja t√º√ºp"}],"options":[{"label":"Corn","isCorrect":false},{"label":"Herned","isCorrect":true},{"label":"Oad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"8","type":"plant","question":"Olen vili, mille sees on udune pruun nahk ja roheline liha. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Lindudele meeldib mind s√º√ºa!"},{"text":"Sa v√µid mu sisikonna lusikaga v√§lja k√ºhveldada"},{"text":"Ahvid ei s√∂√∂ mind, kuigi ma olen vili!"}],"options":[{"label":"Kiivikas","isCorrect":true},{"label":"Virsik","isCorrect":false},{"label":"Pirn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"9","type":"plant","question":"Olen pikk ja roheline, lehtede asemel pontsakad n√µelad. Inimesed kaunistavad mind j√µuludeks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"J√§√§n aastaringselt roheliseks!"},{"text":"Esinejad l√§hevad minu alla"},{"text":"‚≠ê Ma l√µhnan nagu m√§nd"}],"options":[{"label":"Palmipuu","isCorrect":false},{"label":"J√µulupuu","isCorrect":true},{"label":"Pajupuu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"10","type":"plant","question":"Olen pikk roheline k√∂√∂givili, mis n√§eb v√§lja nagu v√§ike puu. V√µid s√º√ºa mind keedetud v√µi toorelt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu nimi algab B-ga!"},{"text":"Ma olen sulle hea!"},{"text":"N√§en v√§lja nagu pisikesed puud kokku klopsitud."}],"options":[{"label":"Brokoli","isCorrect":true},{"label":"Spargel","isCorrect":false},{"label":"Rohelised oad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}}],"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Olen suur ja sinine ja kala meeldib minus ujuda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju vett."},{"text":"Paadid seilavad minu peal."},{"text":"Vaalad elavad minus."}],"options":[{"label":"Maja","isCorrect":false},{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"Auto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Mul on kest ja liigun v√§ga aeglaselt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kannan oma kodu selili."},{"text":"Mulle meeldib salatit s√º√ºa."},{"text":"Ma ei ole v√§ga kiire."}],"options":[{"label":"Tigu","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Lind","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Ujun ookeanis ja mul on seljas suur uim. Mis ma olen?","hints":[{"text":"M√µned arvavad, et ma olen hirmus."},{"text":"Mul on palju hambaid."},{"text":"Elan meres."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Haid","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"K√µnnin liiva peal k√ºlili. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on k√µva kest."},{"text":"M√µnikord s√∂√∂vad inimesed mind v√µiga."},{"text":"Mul on palju jalgu."}],"options":[{"label":"Krabi","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Olen triipudega v√§rviline kala. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan korallriffides."},{"text":"Mul on erksad v√§rvid."},{"text":"Ujun koos teiste kaladega."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Klounkala","isCorrect":true},{"label":"Sebra","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Mul on kaheksa k√§tt ja ma elan ookeanis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin tinti pritsida."},{"text":"Mul on imejad s√ºles."},{"text":"Elan denis."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Sajajalgne","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Olen ookeanis suur loom, kes laulab laule. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen imetaja."},{"text":"Teen helisid, mis liiguvad vees kaugele."},{"text":"Olen √ºks maailma suurimaid loomi."}],"options":[{"label":"Delfiin","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":true},{"label":"Tihend","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Olen pikk peenike kala, kes n√§eb v√§lja nagu madu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul ei ole kaalusid."},{"text":"Ô∏è M√µned meist v√µivad sulle ≈°oki anda."},{"text":"V√µin end kividesse peita."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"angerjas","isCorrect":true},{"label":"K√∂is","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Olen mereolend, kes n√§eb v√§lja nagu t√§ht. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on k√§ed, mis j√§√§vad mu kehast v√§lja."},{"text":"Mul on viis k√§tt."},{"text":"Elan merep√µhjas."}],"options":[{"label":"T√§htkuju","isCorrect":true},{"label":"P√§ikest","isCorrect":false},{"label":"Lilleke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Olen v√§ga tark ookeaniloom, kellele meeldib m√§ngida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on auk pea peal."},{"text":"Suhtlen klikkide ja viledega."},{"text":"Armastan veest v√§lja h√ºpata."}],"options":[{"label":"J√µehobu","isCorrect":false},{"label":"Delfiin","isCorrect":true},{"label":"Kilpkonn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}}]}